Hi 淡友（1371）

山大又要gel

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

首領開post 通常升到仆街
聽日衝20天線先

我諗大家都.......

唉.....費事嘈

好彩 個post名無出事

一陣又淡雞

冇你個頭
hi 呀
大楷 仲要光頭仔開po
聽日千跌啦

我照copy咋

聽日上番3萬再貼

美股羊死我了

ark 契媽又羊
126買 sh到250放好唔好

兔女郎ok？

今晚執左兩幻到
買美股止蝕=on9仔

無啲咁嘅衫

又執

cls

上星期做特價

聽日實到la影定睡衣相la

運豬署男職員
根本唔洗返運豬署對沖啦

期油

有隻傻閪cciv 蟹貨

星期五見大家都執貨
呢到好多人都羊唔少架

一定要上三萬一定要上三萬

電車好似散左水架wor

唔驚 到時叫奈b再出黎邪邪佢

首領係咪已經上返淆船

港女唔多樂觀
被囤地波搞完 連大媽都唔黎玩
之前就算過3幻點 淨流入都過百億
今日30億都冇

逃生火箭

無咪唔好着lor

都唔知走唔走好

奈b 你call之前上一上黎報。
等我走正股

好友逃生都逃得豪華過人

得舊相

我係到諗..如果今晚倒跌500點會點
1100點波幅

本身彈到4x ,冇走到

咁升法唔走住啦

唔報
睇住我黎夾嘅
之前一報幾分鐘即夾我200點

想要303
或者301都好

係咪架

三萬必走pls,唔好貪，等290 先call 啦
唔到都會夾，舒舒服服做人
俾個胃休息下
到左開倉，坐都坐得有信心啦，最多285走lor

之後升返500點唔准跌住收市呀！

mon post大芋老母比狗屌

你睇到架一直升緊喔

我決定要bookmark哂您提過既
齊齊羊

睇到一樣野
大家都好樂觀

都未試過報完唔洗夾就贏

升好少喔
人地升緊600幾
夜期先100

想跟

都唔係
我好唔樂觀

好似麻醉藥

tsla 626 貨仲未放

等睇一陣老美急回然後直插散水

直覺話我知 似死魚彈

本身跌緊

最緊要油價跌

咁唯番都係得200

證明你堅 代表哂一眾老散方向俾大戶打

咁會好快輸晒

聽日又似高開低走

慘啦, 升得個100仲要低走

係

美女抽到咁上先升100
到時美女跌估下港女跟唔跟

嗚......唔好再嚇我啦

我諗淡友冇野講啦下話

油跌左100 都有

淡友末日

油價穿60 大戶巴又贏幾球

夾淡夾淡夾到年三十晚

今日千升ok?

死得人多

今日上返30000

今日唔升都平 翠翠點會比兩會前暴跌

Easy money 咁都唔識把握唔好話識得炒股

屌 你咁講我就淆dee

熊過點部署

準備收屍

可能你贏 我係小學生級心態同能力

升期易又到 又會升到痴線了

我feel到今日係淡友逃生門

高開200之後急回 全日倒跌300

收到風直接破頂喔

我3張call有預感今日會大賺

去痀定個屎準備數錢啦

升到無人出聲

無女咪無人出聲囉
尋日推幾快 屌晒你地

太過份

係咯都唔係認真討論股市既

岩岩上車上水了

唔會跌

CALL MIKI?

升市就唔洗理啦
破頂先叫我

我諗大家都無話可說la

真係搭車不過我都準備call

等上320

無話再講～

玩完b又羊返哂

未上車牛軍

@奈b , 起身數錢la

升得255當我乞衣？加牛仔！

仲差500點先返到家鄉

不要gel頭！Put熊已掉下來！

一開市走熊入牛有無得諗

日日都一樣玩法？

閪冧都無人講

大戶佛心俾老散加牛時間

不要gel頭 傻牛會掉下來

低水成咁 閪冧ready

下面大量重貨牛
大戶倉

高開低走格

怕閪咩牛GEL

劏牛

牛軍今日係咩日子呀？

減左3成 驚驚

牛軍審判日

miki無得call似未回完

班仆街仔抽高賣貨

25542 0.115 走ed

咁港女呢

低水200點都黎緊

20 天線都上唔到
廢撚到

預備人踩人

撚狗中
你好想入場即係唔應該入
chok多兩下就領先全球出方向

先食為敬

低水引熊可恥

奈b 仲柒訓緊，唉

再訓就服災啦醒呀奈奈

繼續觀望

全部跌番晒嘅？

點算呀

293 +1

又玩呢啲

@ 左你

如果今日真係跌返 琴晚入貨又要SH

大戶巴又賺一個單位

靜撚到

IFC好旺場喎

又撚牛市

我要女呀

傻牛

跌多人出聲過升

首領今日牛定熊

我諗首領都無話可說啦

好似未到293...

最高位都走唔到

係差10 幾點

嘩 咁樣點玩呀

唔想面對
想訓覺

今日好似唔夠力水上，咩事？？

唔回點引熊

有293296

牛軍玩完

超級星期二呢？

set 左293 算

首領今日點玩好

我QQ為各牛軍開路
殺上去

嗚呀未上車呀

張開眼啦屌

我都未呀

又黎內房 悶撚到

想黎個快trade 都唔得

有29296喔 點解入唔到？

超級低水星期二

可唔可以跌少少位比我上

太快成交唔到

680 qq 如何部署 @拳b

好驚 岩先發惡夢俾人追殺

今日炒兩會概念？

揸到780

破頂緊係博佢上900

上左車就停左

翠翠唔係唔落order千升呀

你正股 驚閪
放係到收息再等升

騰訊真是牛b死了

講完又一棍
扑撚死D傻熊

好人是對的

大戶寶係仆街黎 撚黎撚去

又撚傻淡

嗚嗚 訓醒回番咁多
嚇到瀨屎

伍伯出來了

止蝕撚好想JUMP 吧

34000gogogog

收到風 大戶想睇你pó出浴圖

咁高追都係輸緊

連登好文明健康
同埋今日唔似上到3萬啦

哇仲升緊
又早咗落車

20 天線

都唔知咩勢
岩先跌落去以為要轉燈啦
嚇死人

一開市㩒住引熊就知要加幾皮牛仔

仲有冇傻淡

你咁燈一燈，影定都得

570+1

咁搏

yeah, 292兩張call win fat fat, 303張call快快轉正數plz

全都瘋啦瘋啦

你知唔知我咩位架
啲fd以為呢2日升 我賺左好多
人地家鄉都未到
賺條毛咩

難道我看不到 現況正是結果
沒買call 沒買call 沒買call
由得我 Oh ......

見到班牛市股神未死得曬就知道仲有得跌

Gg jor
Me target 670
I believe dh not seen

嗚呀呀呀

大棍上落

CHOK過過山車

呢棍

今日似會轉燈

連升兩日 仲諗住再跌多下就入貨

總有股神就知有排跌

唔係開左車咩又倒車

不過我希望

咩事 打個電話就跌落嚟

插多小小ok ？
QQ想加貨呀

養肥你班牛仔先一次過殺

係咪有內幕料？

打你個嘴仔

我上咗連登就跌
我都係消失下先

Keep住上

570+1 咁就輸200

又撚

3傻都DL緊

我未落車

屌你個西當牛軍係乜野呀, 話跌就跌呀有冇理過牛軍感受

咁今朝升300有無理過廢淡感受

唉 早兩日正股特價買返好過
拎哂d錢去輸有乜為

今日唔轉燈 我白花油茶屎眼

miki暴跌

今日又收陰?

唔比呀

PK了
又要轉燈插幾百點

Me wanna die

Leave me alone

一定轉燈 信我

我未走呀

唔比你走 我熊必勝

屌，引熊jei

引熊者無事架一定

走呀你 牛軍先係贏到最後

挽留呀

日升日跌
阿婆都識玩

牛軍準備好全減未

阿婆唔好妹呀

未呀 頂

滅

咁要有人理準備了
Btw我唔記得左點整金色爆衫牛

無撚有錯

好hi喎，有無人知咩事

高開 回一回 再穿DH先落
玩撚死牛軍

熊軍呢？快d番嚟gel 頭先

+

上落市 又殺熊又殺牛

柒到
今個月28x 見

多謝拳sir教導

死得牛熊多

彈沽市不嬲係咁運作
熊市都係

咩料 轉埋燈？
今日星期二喔

咩料

熊市要嚟了

痴撚線股市

屌 唔想玩啦

健康回調

已經開咗post提晒水

牛軍今個月都冇運行

今朝有10格冇食到輸返10 格

買左咩

跌期易

阿婆走唔切

落287lu

彈得愈高，插得愈深

撚完未

話左架啦 牛軍等入屠房

又係阿爺 阿爺幾時放假
唔好咁煩得唔得 尋晚道指gel緊600幾

我諗大家都無話可說啦？

今日直落288 大家話好無

果然低水

超級星期二呢

依家追put會有咩後果

低水200點 仲牛的去驗下腦

你邊一邊架

打多一巴

等睇您又羊

輸到無錢驗

道指升唔跟 道指跌就跟工足

戒牛熊了
297震走左隻過夜熊
而家想死

已經唔記得贏錢既感覺

牛熊危害健康

聽住先

琴晚有講美女升600 港女先升100一跌就...

呢個真
牛熊係無人性
我都已經開始戒......

豬緊錢
剩返d倉底泥做觀察

輸到仆街
返工對衝先

刺激15分鐘已輸

奈b 食左未呀

慘 精神創傷

港女自囤地波迫走爺閪後都冇運行

今日美女跌既話 聽日港女一定冇運行

set 左alarm 2幻9 執下d貨先

臭閪港女又返黎

same

挽留

291啦

開個288嚟睇下先

都話Hi 同你出po 就出事

今日冇睇市 心情好舒暢

就到

出師不利

我唔陽po已經千跌左

一齊put

玩輪/細期算啦
我都戒左牛熊
坐都坐唔得安樂

呢棍400 點好癲

食咩姐
我298呀

仲淆，反手熊啦

死得人了

冇BREAK

跌唔到一千點都唔叫跌

今朝班牛市股神唔喺好串架咩

我開頭都係玩牛熊 玩得多個心臟會大好多 玩到我唔敢玩 呢幾個月轉玩輪個人輕鬆左好多

牛軍呢？

你咩情況

好彩開波走左

輸死了

特價牛！

平手平左3 張295

剛剛入左一張293 咋

崩盤我有經驗

係咪無希望啦

QQ仆街仲咁硬

羊個d Cash out哂嘛乙

完左咪軟番

屌你整餅波又出黎講印花稅唔撚影響個市事, 唔怪得跌到閪咁

瀨左差唔多20 蚊

283好唔好

頂住 吹 頂住 吹 三邊 三邊 三邊 吹 頂住

嘩好彩淆得滯冇衝入去啫

企穩700就得啦

我一野衝左 差啲走唔切

打機咁打

好正 一野沽500點

睇290 彈到幾高

邊條撚樣貼500圖
害撚死人

今日先星期二
今星期内上三幻

升200跌500 有冇人又打哂兩巴

謝b

比佢打靶完 直插係咩玩法

原來又係波波搞事

290+ 1好唔好

首領置頂

10 蚊

熊軍首領開POST就知要買咩

死得人多啦今次

叛變左好耐la

又話做好人有好報 呃人既

有咩執呀

唉如果頭先入到293 就好

一頭傻牛 闖股場竟成為一頭傻牛

而家牛軍仲有邊個領軍

而家291 WO

好人就係ON9
我要做渣男

走左

要跌嘅話仲有1000 點跌哦283

做個野返黎就滅左牛軍

唔好扮回引人反手啦

執多20格
今朝執10格
收工

我打個電話就冇左

call
差30點到價

大芋開返十分鐘逃生門俾淆軍可以嗎？

真有運

精彩

好人無好報
心淡

開左了

講緊爆上之前
而家坐緊

仲唔走

一天一點傷心割 這一百數十幻
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間

彈la 彈la

又係波叔搞事

一call佢又跌架啦.....

痴撚線市

上呀700

仆街低位唔敢call
拎番百幾點都好

小心仲低水緊190 可能今日289

唔好tum 我開心

波叔又幫熊軍發聲 直落冇BREAK有原因

日坐夜坐，比返d錢錢我呀

牛家軍頂住

有冇聰明仔低位call左

特價牛 快入

call完之後又free fall

Q牛船仲係我
恒牛船比人搭沉左

中woo

你係咪咁搶口？

講左高位要走架啦，盡哂力提水

先G

準到
有神快拜

我迷失在這場股市遊戲

仲要有埋蛋糕熊食

又dl啦呀呀呀呀

反手追返數
今日可唔可以俾個290 我

290來了 來了

288今日無呢個禮拜都有呀

哎呀又早咗食

再不走 有今生 無下世

救命呀 夾扁啦

劏房波入左幾多熊？？？

995+1 100點止shit/賺

救命呀冇冇

講左十幾次彈沽，都唔醒水

唔緊要，大把機會啦

差唔多啦
3月5號 爺閪開會 點都會拉下
買下d再生能源股算

低水200點 我屌你老母

屌啊 一棍80點

日日一樣玩法
有一日唔跟就67

好彩今朝忍手

加碼Q牛

逢高加沽 阿婆都識玩

唉去睇套av打飛機算, 起碼有得爽下

垃撚垃 點玩

每日開市反手算
屌那星291call夾緊100點

打完個飛機先炒股
入賢者模式炒會勁啲

今日又超級大性交

gun

點解一入市又坐400點

唔好亂入

首領今日一定係牛沉撚哂船

收低過291聽日都898

一陣帶你上月球

痴線

又咁樣行

仆佢個街

壓價掃貨
千升指日可待

898

294call 上左2955無走到，開完會返泥就坐緊400點

癲撚左

而家係度扮有支持

蛋糕議員死得人多

有冇咁準

返office 工都係咁，聽過好多

今次我就真係無野好講啦

295買熊升上297
297反手轉牛就 跌到291

求pin

又多一組兩陽夾一陰，明顯到咁，仲牛麥春

sor, 太過興奮，調轉講

返工玩有時用唔到電話就慘了
好似睇住d錢白白流走咁

繼續低水。。。

因為數贏幾多錢真係好忙

好彩放左隻隔夜牛

悲傷的故事

班狗官 19年後都中左幾次

612後 想攞尾彩 告幾個手足暴動
結果搞左五大訴求出來

波叔加稅 被人批評
條氣唔順 就話唔排除再加

呢種走住屌文化
其實好撚on9

伍佰已經過氣

巴打尋日俾人屌屎眼嚟?
係咪冇用KY 搞到好熱好痛

+2 29150 夾爆我la

垃撚圾的香港政府

大戶無人性架，要預佢不斷洗上洗落
唔係就個個贏錢啦

不死牛56842！

睇錯巴打啱啱出post
巴打準到

坐定定等320

波縮真係熊軍求星

升得好地地，出黎廢up幾句就轉燈倒插

我覺得3 月淡倉來

加稅呀仲唔跌

究竟貢獻左幾多錢比中共

求9其搵野加稅

屌爆條撚樣啊

撚狗市

到時維持1.3%就千升啦

洗下先健康ma
又有哂story
不過3月應該唔係淡倉
有信心高過290 結

發現52787特價牛
370點打把只需0.028

diu, 我3張call如何部署？

上返300先開淡得唔得

以家有咩會過唔到架？混合政權ma

平凡巴講野我不嬲Gchi

升番俾我走啦
唔玩啦

過到都係8月先加
驚閪

第一眼以為十一哥

香港人各方面都比政府恰到上心口

有腦嘅去晒做生意

佢要做乜都得 恒指中資話哂事仲易操控
想殺熊就殺熊 想殺牛就殺牛

發現冇人伍佰gel。。。
難怪唔升。。。

68881咪仲平

彈番晒啦唔驚

上一上伍佰咁就落返去想要個加大都咁難

牙波重沽388

依家咪高過290

大戶最愛製造恐慌
我金仔玩核彈都唔怕，怕你加稅

今日應該收290左右
有賺既可以入少少熊過夜
聽日會見288

堅wor,佢咁貪心，佢唔沽都叫哂身邊既人沽啦
有名叫屯地波

所以唔洗睇太淡啦，288起倉，穿285走應該理性值搏

仲有2百點跌

你唔好賭啦
弱智都玩牛熊

牙波做左熊軍大將軍
淡友點輸

你依家係咪歧視我？

依家起倉都得 290起倉

換股比率

我都怕怕地要茶 好彩唔洗

一陣再轉多次

唔會 會再跌

開左幾多張沽

唔話293，今日上得返292都偷笑

杏加橙

希望下晝上返

雙脹發蛋我就識 大波夾脹我都識……
兩陽夾陰乜來嫁

腸仔夾蛋

雖然係講錯，但都有呢個形態，自己google 下啦，醒目仔

明明望見家 又無左

陳茂波食屎啦

火加光丫

兩陽夾陰原來睇升woo'

屎都唔想俾佢食

之前夠身懷六甲然後墮埋胎

聽日陽咪得囉

唉

有冇諗過同依到d師兄買
輸咗可以肉償

俾波叔搞到流產

呢張斬埋退出期貨市場啦
認真

今日都未完咁快聽日，太貪心喇你

上面咪話講錯

食lunch 未
好姐

講錯又唔改正

No la .
Still keeping morning call
But I expect afternoon will rise back

Yes

講左調轉左講
不過改唔改都係咁，要落搭始終都係會搵搭

U where call?

食左咩

其實我係半個好人

570

Burger

得啦！知道喇……
唔壞果時咪好囉！
明嘅

Ho E mei yeah wai call. Ngo 995

睇乜野圖呀

老美係世界毒留，快d 閪冧

衰左比波縮

個日dow32000 跌返落黎31500 開跌到落309 無食, 唸住長擺開心仔
點知琴日又彈返上, 不過都唔平住, 真心睇跌

The market isn’t that bad

含家x

好b 唔好呃我喔

波叔含家x

正股驚西！嚇我唔到既！

升期易呢

今晚咪又升返

如果上返32000 唯有認命

穿290啦

冇睇圖，吹水

又冧

本身想call 但睇佢好似未跌完

慘到

所以咪輸囉

又要穿DL

女人抄股，用feeling, 你識條鐵

冇底

轉左身?

走咗就唔高j了

轉左世

早市升左當係好唔好？

今日係地心探險

已止shit 豬1千 唔撚玩

玩左一年股票, 急插買左牛, 同急升買左熊個感覺真係有分別
你地覺唔覺急插買左牛個心慌好多?

-400騰訊都仲係綠燈

食少廿幾格

又特價 入貨時間

Feel到好努力

283

波叔唔好再講野啦

其實唔怪得港女，係美期搞獲曬。本來直插，而家真係死得人多仆街美女

有冇咁低呀

頂唔住了 牛軍最後防線

好彩今朝冇比佢呃到

唔係尋日升600俾假希望

好快架炸 落多700就有

明明有八蚊 現今只有兩蚊
戇鳩的反手早晚也定會發生

290牛率先陣亡

向下上呀

288最後防線

收市如果上番292 就好了

向下28292應該快d

28292應該有可能。。。

51742 不死牛

真係28292簡單D

道指真係唔知想點
頂應該未見 又唔肯上又唔落得多

阿茂出招，恒指起碼要見一見50天線，即係287

食曬未你個反彈call

姜B餐?

食咗啦 冇乜方向

但有一隻牛 不會死 記著吧

牛軍傷亡慘重

CLS

諗起都慘，呢d 格局，陰升最後大插，死得人多

無論熊軍怎樣打 牛軍還是會開花

我宣傳六蛇呢排大勝

你咪終極淡友

真 一頂低過一頂

年幾前已經block咗個星期六，到依家都咁煩

今朝明明個勢似升到上去30000架點解會咁架

佢羸左過百個.....

咁你係咪仲睇好個市

牛絲投降？

@波叔

我係半個好人黎，不斷提大家個風險

現在全玩完了

願牛軍歸香港

做咩咁犯賤，開返黎睇

歡迎來到痴線佬聚會台呢度乜人都有架

認住條撚樣

老友，唔好吹咁大

仲衰撚過伍佰

贏大錢都咁謙

有無斬

財政司司長陳茂波表示，今年經濟復甦力度主要來自下半年，預計收入會減少，明年也不會快速完全追上來，因此要探討增加收入來源，不能絕對排除開徵資產增值稅。
屌你老味唔怪得啦

贏足咁多年

睇來要落283

斬晒
財散人安落

Sorry , 真係睇住你地黎買

而家都係佢至醒架升, 笑鳩淡友, 跌, 笑鳩好友

再玩過

有冇醒目仔今朝逃生門閃咗

叔叔攬攬

有冇手足後悔冇信六蛇到底？？？

總之贏錢輸錢唔好受佢影響啦

沽番一注救救好友得唔得

我已經唔笑人，改邪歸正，你睇我而家同謝sir 幾fd

賺咗十格再反手
但太早食

重熊

唔夠保證金啦
唔玩啦

想跟了

謝B: 行開啦屌你

你跟就沉船啦

奈奈走左牛
大利好要暴升了
熊軍快走

咁仲有咩好睇

今日跌咁多聽日一定彈架啫

定時貼圖益下大家OK?

真 開市反手 點輸

岩岩已經call左期+2

Btw
我牛巴2仔底死跟荔枝大哥（荔蛇）上32000

我地賭仔黎

訓咗冇睇
又衰咩消息所以千跌？

睇新聞炒股通常都

波狗話有機會再加印花稅

你老美，無力就死落去啦
唔閪冧，點彈高

diu,斬手指啦 2張call輸200點，1張輸1300點

怕西咩 今日1號 重有成個月

點解奈b走左都唔彈

285啦

2號啦

因為奈B嘅怨念仲係度

頭先佢一話走彈左50點唔夠1分鐘即刻又一棍推返落去姐

奈B: 自己戶口果張斬左, 朋友幫我call果張未斬

美國時間

聽日整多個千跌差唔多囉

今日奈指係落左升定跌?

口水call
100點止

坐定定啦 有咩好驚 最多咪趺落260

真

唔知今晚美股會點

29260 ok

計返 就算311跌落260 都係16% 仲未係熊市

跟本係牛屎底既消息市

一日升一日跌 開市反手
點撚樣輸？

首領今日係咪買好大

今日等3點半低位買牛，聽日又賺

聽講謝大俠又call多張

290

屌 咪拋鳩我啦
就黎jump架啦

又嚟啦~~~

編號 收回價 街貨量
56842 29,088 7.10%
52681 28,968 5.18%
53245 28,960 3.76%
61466 28,950 3.72%
53193 28,950 16.36%
60758 28,950 4.78%
51742 28,950 6.74%
65908 28,948 7.01%
50820 28,938 13.57%
53866 28,910 3.97%
53383 28,908 0.74%
58601 28,900 4.74%
51268 28,900 11.15%
52031 28,900 34.81%
52390 28,900 55.27%

唔貼啦

下面一堆肥牛

北水不停救市 唔知救得幾耐

話左啦！大方向，大把跟尾

北水第一個走喎

下....

幾個post都未自貼架

一棍打上

牛絲！你個名

首先多謝奈b 斬晒...

今日守到290又點 聽日一下裂落去285仲痛

痕痕

我真係見到奈B話走cut曬D熊
準到

好友大力掃上去
假跌打穿290引熊完成 可以上月球

新完年開市第一日沽撚到依家 佢老母個閪窿

熊軍好散水啦

兄弟 我坐上320 我係上面等你

比d 時間小弟
到時第一個開心些牙比你

我見姆姆止 跟佢咋

反向指標

屌！死左都要bin
矛人性㗎

求大家放過奈B

我要奶你條馬甲線

好彩無入場
鳩咁黎

好撚慘。。。

有冇高手288call左?

298 call 左高唔高

奈b

水果樹巴轉睇法？

大勢跌 不過跌夠要升返少少 比面阿爺

我就繼續正股空倉先

288put 左
又輸200點

d油都有少少想平

大家點睇收市綠燈追撚住奈B黎升？

博穿前底.......

呢隻劇本似7至10月個回調 日日玩蛋糕熊 同埋6連陰

5連LOL

可以留意下d強勢股，跌緊仲有得升個堆

Ok .

屌米

feel到奈奈好唔開心
奈奈！還好嗎！重會每天失眠到
天光嗎
大傻瓜 沒帶門匙也許很勞氣吧
仍關心你 願每天問
時以角色不相親

豬死
淆軍有咩打算

彈番晒啦喎

信念SH

你止咗拿最後？ 唔係坐到等佢斬你咩

又準備freefall la

有無興趣

咁通常跌

勁。。。。

天台太多牛與call

有sd msg叫我補倉
唔補就佢會無通知下強制平倉

其實有一下落到287 以為你已經比佢斬左

咁未必斬左嘅，可能仲係度

我自己斬左

呢個位都算值博

咁衝動？

滅世大棍升返曬

熊過的人聽日有福了

豬絲一齊玩

佢斬得應該仲低位

慘慘豬

等再靚D先

睇過 奈B走左 熊軍仲唔知驚?

如果今日係跌，咁聽日係咩呀

前排見25真係心郁郁想入

你好串喎清，

好似仲開緊單跳

感唔感受到我既戰意有幾高?

屌你老母，止蝕先黎回升，仆街大戶

止得太遲就係咁

入左d

跟

閪市快d完場啦

自己分析呀

英文

上硬30

聽日288 呀

等陣證監搵我就唔好

前底先嚟沽

大戶撚牛撚熊順便做埋個底
好撚仆街
不過我鐘意

可能一陣又碌番落去呢

今晚miki跌300好無呀熊軍

屌米今轉做坦克車
占占占人

隻屌米死唔比恆指落287

都應該等穿先追嘛

個個睇千趺 你就睇三百

出奇地硬
實有原因既

搏一搏 又坐得過

油價又插太好了

好快280再彈上3幻

唔好高d先跌

阿爺收市 係咪要DL收了

地上最強納dee都落緊山

睇法冇變呀

想佢回多D 已預備大量現金

唔明
依家有啲似Dow 9月個ABC

大量現金

好似仲係C 未轉向

頂唔頂我唔知
總知依家做左底

霸唔霸氣?

俾D力水，隊落去，俾我入平牛過夜

出晒水

國安已報

今鋪信你 希望聽日3幻

幫你抹片

我既大量係你既手續費咋

又私chat

QQ企硬其他領跌我無所謂

銘記格言
u know that bro

跟put了 希望一路插啦

可以反手啦

你咩位開

唔係收DL咁老土下化

咋咋淋281再彈上3幻比月供接貴貨啦

A-3
B-3
C-5

依家似仲係大A嘅c

都係之前贏嘅錢

59.X 都知有d蠢

佛心大戶成日開逃生門

過夜費其實好甘，成個月人工

開咁大
我call vix試過過夜費同賺嘅平手

開到西隧咁得唔得?

點解investing. com恆指會少過出面100點呢排睇先發現呢樣野

你有無睇過期貨

加個GOOGLE 英文版

譯得咁型

唔係今日逃生門已經走咁啲貨
都要收市倒輸呀嘛

但我係指數圖表睇係跌左400 幾點

好過啦

如果屌米玩貨收市係陰十字

現貨*

發現奈B斬得靚

就快大漲

總之

期貨一個數
現貨一個數
預托一個數

點解三個唔同，我都想知

唔好再講奈B
佢退出係好事 都叫上返岸
長期河邊走哪有不濕腳
從新出發啦

我都想上岸。。。
依家下緊海。。。

對 28樓咁上下

我同奈B 都知你龍野 唔好搞事啦

唔好咁啦

唔好咁落得唔得

都去唔番我位

咩野

我都就黎下海陪你

你又係衰嘅
咁百厭...

本身想day trade 但個勢似繼續就無平

謝sir燈返一次咁多得唔得

回頭望 伴你走 為何未曾幸福過

今晚10點:
奈B: 想試多張call點解又會夾架

奈b 一齊退出期指這19遊戲

平過PUT 夾過CALL

你去帶奈B玩正股啦

一齊玩正股

唔夠保證金 買唔到啦

係，唔玩啦

淡友post玩完了

退出淡post 算啦 眼冤
你走我跟機

咁嚴重？

咩事

頭家散喇

自己圍爐算

玩完巴係咪玩完了？等緊佢指示

懷疑關你事

求收留 我都識玩正股架

邊個得罪你
我代佢露出道歉

一入侯門深似海
唔係咁易走到嫁

露出邊到

豬絲可摸以帶埋我走

其實唔難
我中間有年幾無玩

照返來吹下水

草夠入場費又會返黎

淡友post可以解體了

點睇奈B 同 硬過6鐵私奔 -,-

All in定期算
一陣問下邊間銀行高息

個個都為女先留係到

大家仲有我同光頭仔嫁

不如allin QQ
之後乜都唔洗理

虛擬銀行

銀行擠提

我下緊海

圍爐啦反正日日都圍
上黎俾人恥笑咩
我撐U 奈

@山大

我都撐
成日笑奈B
心地唔好

奈b唔好唔開心

我唔係個爐入面

夠啦
圍爐有拳仔, 我, 山大 唔使上淡POST 取暖啦

個體戶爐黎無團體

從來都係自言自語

只有點遺憾難過

有我在

係火化爐入面

我依家係個爐入面 就黎比人煮熟

我死左冇人同你一齊追夢

核心老屎忽都走晒

夢遺算啦 唔好搞咁多野

呢鋪我撐你啦腳b

腳sir 食女有一手

山大 奈 牛絲 ARE 老屎忽

身邊多左好多人破產

乜撚野咪屈啦
知否世事常變? 變幻原是永恆

支持 一齊退出港女

而家洗唔洗3皮野一張？

好得意

個po d女比你cow晒
咪扮

我明您架無左錢錢已經好sad

破產揾破產管理處
收費合理
幾年後又一條好漢

你老母長期-400 點 仆街啦

埋左單啦SOR9 當膠多幾個朋友
係奈B 對我最好成日聽我9UP

大家都豬得好慘

有門路
我諗都要幫補下

有冇門路可以賣臀
想賣下

都改變唔到

28950牛 60758 0.019
28850牛 52787 0.021

再見了港女

細個大活潑又得意
大個左懶到屎咁 廢青黎

有呀！係咪賣！
不過！而家唔會有巧價錢

搵夠上岸

同我個隻一鳩樣

我正經up成日比大家當9up

豬左1072蚊

何解呢
臀部處黎有冇好價錢呀

輸錢龍虎榜
1. 山大 -30

首領 慘